聽講戴上呢條帶就會被絲鳥

大家小心 千祈唔好帶

推

你點攞的

個設計真係好樣衰
係唔係同整政府廣告同一個人尼

總知佢代表我哋好市民,真藍絲
千祈唔好獅鳥我哋